
                      Gran comedia al más puro estilo cómic clásico español. Muy buena adaptación, con esta película se consigue lo que se pretende en el cómic. ¿cómo sería un agente secreto en versión española? Pues como Anacleto ,sueldo bajo,no hay presupuesto ni para refuerzos y comparten oficina con correos.
        
            